[J RAP]達哥原來一早做緊日本rapper！！！

達仔真係好有才華

繼今朝落雨大到痴線但都閪腰飯工之後

連日本rap都撈埋

推

聽講達仔仲有係日本作曲

米津達師

似咩

大家唔知, 其實達仔仲係DANCER黎

到底達仔同時撈緊幾多份